政見新立場:量子立場

咁樣講就乜事都冇 大家放心 量子等級嘅嘢普通人係理解唔到 本人和親屬已測試